請大家冷靜...我地愈來愈偏離初心，只會一點一滴咁流走外媒同左膠，請忍手到等過人權法先

今日聽好多時事評論員19 細良同志森
大都覺得我地愈來愈偏離
真係要關注下左膠同外國媒體

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢 (2)

Push推Pish
追求公平、自由、民主、公義、人權從來都唔易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
儘管有時惘然若失，我們也要自信起來往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：提升港人身份認同
建議：各有各做
中期目標：區議會(94%民主產生，27個鄉X)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化民主陣營勢力
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營，各有各做
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、傳播公平民主思想、滲透內部

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•惡就割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成目標
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
@Template@
每日任務：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.幫襯良心商店、抵制送中商戶4.開AC玩國際戰線 (Twitter, IG, Facebook, Reddit)5.多發佈正面資訊、冷處理負面POST6.十點咆哮發泄7.訓覺前思考思考思考下，各有各做
每星期任務：1. 低消費、高儲蓄、罷買日2. 教育家中兩老3. 去連儂牆幫手
每月任務：1. 換美金，走資2. 陪審員/派傳單/放映會/各有各做
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
良心與無良商戶
@Template@
Version 2019.09.24

啱,聽完再自己諗吓

我地唔要左膠架wo

我係召集今日喺始創唱國歌嗰個小薯仔，我有啲嘢想講

左中右都需要

(集氣) 聯署要求華府取消黑警簽證同居美權!

同溫層咪累死人囉
左中右各好所展，你可以唔同意，但係其實可以虛心聽下
擴闊下自己既視野

反省，改善，但絕不割蓆

只有左膠大愛先會關心人權自由，唔要左膠即係放棄國際戰線

左就左
膠就膠
過左先叫左膠

佢地講得岩
次次同魔警打
而且畫面我地愈來愈唔好睇

我地慢慢只會變成我地之前最憎既對家

呢兩條濕鳩再加燒山不嬲都話偏離佢地架啦
幾時有支持過勇武
你係唔係新黎架

幾條廢老不嬲叫人唔好打同等人打
都唔係第一日架喎

希望大家分得清，唔好重覆雨傘時被帶風向，所有非熱普城都打成左膠

同班狗對等武力打未

自衛還擊

其實各方面架人都需要，只要能夠利用的都應該多多利用，左膠可能唔岩上前線，但文宣，和理非活動，他們還是能幫手的

你睇返嗰陣被打成左膠嗰啲
歷史都prove咗係真係左膠
14年熱狗同左膠喺社運界係攬炒咗
香港列陣以至劉小麗, 姚松炎, 同埋佢哋對家熱普城
全部已經支離破碎
幫嗰陣時嘅左膠平反係漠視失敗嘅教訓

佢地有種戇鳩話要對等哦
左膠大愛真係未比人打過

其實無所謂， 各有各做， 燒山 毓民 同 劉細良我都有聽佢地既節目， 無話邊個岩晒， 各有千秋，不過我偏向毓民，唯一唔好處就係佢一見左膠就會大爆炸，易分裂。

佢地有一點講得岩，罷買活動唔好搞到間鋪同鋪入面既客同員工

你試下聽左先，唔好咁快lable人拒絕所有意見
佢地有抽開政治水又要整節目，時事唔會話離太遠
而且片中佢地有明確講爆樽條友私了得好
但都講左啲可能有原則問題嘅case
就係好難每單都正確justify
就連黑警每日有press con都唔可以每單坳到，我地更難

ok，就算唔講私了
佢地都講左成個運動嘅大方向問題
就係開始失焦，外媒輿論風向
多啲聽唔同意見，每個人都不時思考反省下先會有出路
記住，be water呀。
就算你堅持一個方法，唔work，唔係迫你轉，但係諗下其他方法又冇壞。

人地係講要打得令人信服

點解要理垃圾KOL

要習慣唔好扣帽子
經過咁多年，左膠呢個term 已經有好多個解釋。
大家都同意和勇不分
如果無法拉近相方的距離，點做到不分？

當年和理非接受唔到打爛野 ＞ 而家日日放火都無話同勇武分手
勇武又唔接受小組討論 （*）＞ 各式和樣既大小組討論日日都發生
大家能夠包容不同的諗法，就係勇氣 ＋ 智慧既表現。

be humble。睇下其他手足點諗，又講下自己點諗，我覺得咁先係路。
唔係就走返雨傘既舊路。

（*）提防左膠 口號之一

一個美國人如果唔係左膠又點撚會關心我哋呢班九千公里外俾黑警毆打強姦嘅香港人呢？

其實香港問題係有辦法connect到外國D左翼既，只要將我地既抗爭聯繫到落全球反威權就得；你估佢地真係好想見到俄羅斯中國土耳其呢挺(半)獨裁統治者坐大?

究竟外面對我地既支持，有幾多係大愛，有幾多係私利，其實唔係咁分到。
不過有一樣可以肯定，無左是但一邊既力量，都好難推得郁件事。

借用鄧小平講法，唔理大愛定係私利，幫到手對抗赤納粹就係盟友。

你唔會無啦啦放棄潛在/現有盟友架係咪?

要拉攏更多人成為自己人就要聽唔同意見
而唔係閉門造車

左翼同左膠係唔同

同埋Donald trump 係右翼

其實外國左翼支持香港仲多過班左KOL

同埋人地D左翼示威都係好撚激

所以香港哥班道德潔癖撚先叫左膠

人地叫左翼

搞還搞, 唔好搞到市民, 令到中間派分離 (撐5大訴求缺一不可有好多都係呢D, 同埋一堆騎牆, 即係林大總統屌明明應該好多建制撐佢地個D淺藍, 佢地唔出聲已經叫幫緊)
增加對方成本唔係指純破壞, 影響人工作/生活可能會令人唔HAPPY

政府無限資源, 運動唔會咁快完, 唔難保想幫我地個D因為疲倦而遷怒我地

左膠呢個詞 真係用到爛晒
初初佔旺時，D人仲以為左即共
而家D左翼都會自嘲自己做左膠

講下笑就好，咪燃用來討論
同意熱狗果D都一樣

根本無助討論事情

你google 下左膠點解啦

不切實際呀

push

要戒扣帽子
咁樣無乜益

罷買可以繼續
唔好爆商場就得，貼下貼紙無傷大雅

左膠呢個詞睇住佢出世，亦見到有好多唔同既理解
不過都係果句，都係返返個意見本身
keep住係同溫層，好難會有進步

咁你google左睇下點解，再試下唔好左膠先啦

因為左膠真係幫唔到個運動

仲有，左膠同和理非唔嚮

和理非係攬炒巴 復仇閪

左膠就係以上KOL

對運動冇幫助 拖後腿

先唔好再講左膠，因為定出理歧義問題，會影響討論。

我唔同意呢個諗法
因為現實上民眾既諗法有好多層
我身邊有和理非係唔敢非法遊行 《- 咁呢D又係邊類？
岩岩我都有提過，其實無左是但一邊既力量，都好難推郁出面既力量。
一個行前 一個行後 分開左就等於落單

攬炒巴 復仇閪
文宣組 聯署組 Twitter etc.
都係唔洗出黎遊行但極有用

你明白你有幾不切實際未？

或者你覺得佢拖你後腿
但實相係互相保護

除左會行動既和理非 同勇武外
其他既民眾既諗法都係重要
攪抄巴D錢同邊個籌？
試下諗闊D 我地係要連結大部份人先係王道

(不推文回覆)
唔好再幫條垃圾宣傳啦
唔止政府跟唔上時代嘅步伐，連依d假大台都一樣跟唔上。

p 牌仔推唔到文
從來都無人跟佢行動
又何來大台？

最近咁多分化post 係咪無曬招啦
思考 改善 不分化

聽下先啦

記唔記得佢有個道歉post
對唔住勇武

尋日19都有講
要照顧外地傳媒
同淺黃和理非
政府都係想慢慢打散/拖散民意

勇武其實只係小數
要照顧和理非唔好走得太快

佢都講一打錯就仆街
星期日三單，捉個的士阿伯真係有d難睇
佢只係善意捉醒我地唔好好似對面咁著魔
同一定要拍片做好文宣

無人叫跟
只係唔好個個屈係連登打飛機
要聽下其他人感受

齊上齊落都要睇下兄弟點

Be humble

打一向係拳頭鬥大
拳頭大人地就會被信服

跟住就會出師有名

俾人打殘我理撚得你幾大義，你都係廢物同垃圾嗰個

永恆不變嘅真理，歷史係寫俾勝利者睇

法案通過之後，和理非請埋黎對號入座。

咁你出去比人打

企係最前線擋狗擋黑社會擋藍絲

無人話唔還手呀
聽下啦
唔聽人講我地只會變藍絲

係要打得合理
拍片同只在對方動武先出手

撕紙屌老母唔應該出手

要做好底線

有則改之 無則加勉

我睇唔到個講法有惡意
我地咁辛苦推低左個大台，結果要成立個新大台？

唔敢唔同意 但幾時先可以打嬴黑警 仲要打嬴埋老解？

還手有好多單
有自衛
有非自衞

每個人諗野都會自自然然偏自己心

大家一路都spin 既自衛果d
但又無視非自衞果d

其實大家一早有判斷

都係果句 有則改之 無則加勉
Be humble

咁你要乜？
你要放火？如果係，係旺警門口放，係對面橋底放無意思。

敵擁我退敵退我擁是常識吧

9月啦唔係612 呀今日

我地一定要時刻提醒自己唔好只理同溫層效應

最小最小基本都應該聽下自己友左膠說話

Push

on9 ?
其實有機率唔會通過
等要等到幾時?

講左10月前
如果KEEP住今刻一定最好

即係停曬所有行動
keep住香港人係和平受害者依一刻?

廢老森想我地收皮好耐啦

唔係停

只係召喚時係鏡頭做多一步
你打人...你做咩打人
同真係要定底線就係對方出手或想出手先打鳩佢

唔係撕紙同屌老母都打
佢地就係提醒大家
唔係個個會追到好足

左翼還左翼，左膠還左膠，香港班左膠只會害自己友